低價放MHXX

大約$400
可議
意留TG

1k收

起碼放到2k

嘩 樓主開善堂呀？

1500 ok?

Tg: mhxxcheap

買完返嚟發現唔啱玩
又冇理由用全新價錢賣

一個豬柳強
deal?

1500

樓豬只求打個和 大家開開心心打機

佢蝕住嚟賣架

出500買, 出黎影低你個柒樣都值

比我就strong hold啦, 樓主一口價+212, 放唔放

400都低價？

葵廣賣緊350

抵呀利申岩岩買左四千

平行時空？
全世界都炒緊700up wor

認真 5000USD 急收 Tg: abcfkumon

最新消息 800up

好抵屌

大貨幾時到
唔想食炒